# CHANGELOG

## 0.12.3 (25.02.2019)
 - Добавлен cron.
 - Добавлены скрипты бекапа БД.

## 0.12.2 (24.02.2019)
 - Поправлены домены в nginx для dev.
 - Переписаны скрипт деплоя staging.

## 0.12.1 (16.12.2018)
 - Поправлен скрипт деплоя staging.
 
## 0.12.0 (15.12.2018)
 - Изменние скриптов для staging.

## 0.11.19 (09.12.2018)
 - Поправлена функция подсчета долгов клиентов у сто.

## 0.11.18 (03.12.2018)
 - Убрана проверка на VIN номер.
 - Теперь номер телефона у сотрудника не обязательный. Можно указать или e-mail или phone. 

## 0.11.17 (03.12.2018)
 - Поправлена мутация редактирования офиса.

## 0.11.16 (02.12.2018)
 - Теперь закрывается попап отмечатор выполненных работ [#SA-115](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-115).
 - Теперь рабоыт что не были отмечены как выполненные возвращаются в статус ожидают взятия в работу [#SA-116](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-116).

## 0.11.15 (24.11.2018)
 - Исправлена опечатка.

## 0.11.14 (22.10.2018)
 - Поправлена ошибка в добавлении материалов к заказу [#SA-111](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-111).

## 0.11.13 (15.10.2018)
 - Поправлено уведомление клиента при выполнении заказа [#51](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-51).

## 0.11.12 (15.10.2018)
 - Поправлено отображение таблицы заказов [#109](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-109).

## 0.11.11 (13.10.2018)
 - Поправлен баг, при котором не обновлялся статус работ при выполнении планирования [#108](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-108).

## 0.11.10 (12.10.2018)
 - Поправлен баг, при котором постоянно висит скролл на блоке на рабочем столе [#110](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-110).

## 0.11.9 (09.10.2018)
 - Поправлены фильтры в таблице моих клиентов [#104](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-104).
 - В таблице работ в поле количество теперь можно вводить только целое число [#107](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-107).

## 0.11.8 (08.10.2018)
 - На странице транзакций теперь по умолчанию сортировка по дате, от новых к старым.
 - Изенена верстка страницы транзакицй, чтобы можно было горизонтально скролить мышкой.
 - Теперь скрывается поле "Для формирования списка работ требуется визит клиента" нсли к заказу добавили хотябы одну работу [#87](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-87).
 - Убраны алерты в редактировании офиса и боксов [#105](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-105).
 - Теперь номер заказа в акте начинается с SW, как в мобильном приоложении [#106](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-106).
 
## 0.11.7 (08.10.2018)
 - Реализовано уведомление клиента о выполнении работ когда отмечаются все работы как выполненные на страницах рабочего стола и заказа. [#51](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-51).
 
## 0.11.6 (05.10.2018)
 - Реализовано уведомление клиента о выполненных работах на странице заказа. При выполнении всех работ появляется popup.

## 0.11.5 (05.10.2018)
 - Исправлена ошибка которая не позволяла добавить машину с существующим гос номером другому клиенту [#11](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-11).

## 0.11.4 (05.10.2018)
 - Теперь создании заказу клиенту отправляется уведомление. Если клиенту ранее не отраляли пароль, то он будет фигурировать в уведомлении. [#102](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-102).
 - Теперь при добавлении клиента есть возможность выбрать уведомлять ли клиента о создании аккаунта или нет. Выбрать уведомлять по SMS и\или E-mail. [#73](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-73).
 - Около таблицы с оплатами теперь пишем сколько будет начислено баллов клиенту [#79](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-79).
 - Добавлено уведомление нового сотрудника своем логине и пароле через SMS [#100](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-79).
 
## 0.11.3 (04.10.2018)
 - Подключен SMS провайдер SMS Aero.

## 0.11.2 (04.10.2018)
 - Допилены скрипты kubernets.

## 0.11.1 (04.10.2018)
 - Поправлены шаблоны kubernets deployment Теперь запускается две реплики nginx и php.
 - Поправлены шаблоны kubernets loadBalancing. Теперь нет проблем с дотупностью сайта.
 - Поправлена стратовая стартовая страница манифеста [#91](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-91).
 - Контент на странице авторизации на мобиле в портретной оринтации теперь влазит и не надо скролить [#92](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-92).

## 0.11.0 (02.10.2018)
 - Реализована возможность авторизоватся по ссылкам со специальным одноразовым токеном, который по умолчанию считается валидным 1 день от момента создания.

## 0.10.10 (02.10.2018)
 - Улучшена отправка смс и логирование смс.

## 0.10.9 (02.10.2018)
 - Поправлена сущность SmsLogRecord.

## 0.10.8 (02.10.2018)
 - Доработка SMS лога. Добавлен лог начислений баллов.

## 0.10.7 (01.10.2018)
 - Поправлено подключение шрифта в клиентском приложении.

## 0.10.6 (01.10.2018)
 - Общие улучшения для клиентского приложения. Настройка PWA.

## 0.10.5 (30.09.2018)
 - Реализовано восстановление пароля по СМС в клиентском и сто приложении.

## 0.10.4 (30.09.2018)
 - Исправлен баг если не задана дата выполнения заказа, то приложение не падает.
 - Поправлены мутации редактирования автомобиля.

## 0.10.3 (30.09.2018)
 - Улучшение в верстке клиентского и мобильного приложения.

## 0.10.2 (30.09.2018)
 - Поправлено суммирование норма часов в таблицах работ по заказу [#88](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-88).

## 0.10.1 (30.09.2018)
 - Поправлена запись дат смены статуса проекта на выполнено и отказ.

## 0.10.0 (30.09.2018)
 - Реализован вывод информации в клиентском приложении.

## 0.9.5 (28.09.2018)
 - Теперь на десктопе боковое меню не скрывается полностью [#70](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-70).

## 0.9.4 (27.09.2018)
 - Скрыт пункт меню заявки. Скрыты заявки на рабочем столе [#50](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-50). 

## 0.9.3 (27.09.2018)
 - Подключена яндекс метрика [#34](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-34).
 - Убраны лишние столбцы во вкладке Владельцы на карточке авто [#68](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-68).
 - Убраны кнопки на ТТХ [#77](https://avto-front.atlassian.net/browse/SA-77)

## 0.9.2 (27.09.2018)
 - Поправелн nginx конфиг.

## 0.9.1 (27.09.2018)
 - Поправелн nginx конфиг.

## 0.9.0 (27.09.2018)
 - Реализован скелет для клиентского приложения.
 - Реализовано добавление и редактирование автомобилей из карточки клиента и карточки автомобиля.
 - Улучшена верстка WFM. Скрыты двойные скролы.
 
## 0.8.3 (25.09.2018)
 - Попралвен вывод статуса заказа в карточке автомобиля.
 - Переделана верстка WFM чтобы не было двойных скроллов. 
 
## 0.8.2 (24.09.2018)
 - Доработана проверка при добавлении клинту авто с дублирующимся номером.
 - Добавлен вывод суммарной выручки на странице статистики.

## 0.8.1 (24.09.2018)
 - Восстановлено создание заказа.
 - Элементы управления в таблицах теперь расположены слева.

## 0.8.0 (24.09.2018)
 - Поправлена ошибка получения суммы оплат, если сумма получается не целой.
 - Реализовано отображение статистики на главной странице.

## 0.7.9 (22.09.2018)
 - Теперь нельзя вернуть автомобиль клиенту без оплаты.
 - Добавлен функционал проверки существующих заявок при создании заказа.
 - Исправлена опечатка в акте.

## 0.7.8 (20.09.2018)
 - Обновление сущностей БД каталога автомобилей.
 
## 0.7.7 (18.09.2018)
 - Поправлена калькуляция сумм в таблице материалов.
 - Исправлена ошибка при которой падала страница заявок при просмотре заявки.
 - Улучшено отображение длинных текстов причин отказа в таблице заявок.
 - Добавлена индикация на рабочем столе о прибытии автомобиля.
 - Теперь в селекторе типа работы в таблице работ, работы перечислены в алфавитном порядке.
 - Добавлен фильтр поиска заказа по автомобилю. 
 
## 0.7.6 (11.09.2018)
 - Исправлена ошибка которая не позволяля проводить оплаты без описания.
 - Добавлен фильтр по номеру заказу на странице транзакций. 
 - Добавлена пагинация на странице транзакций.
 - Добавлена пагинация на странице заказов.
 - Добавлены фильтры на странице заказов.

## 0.7.5 (10.09.2018)
 - Теперь заявки отмечаются как просроченные через 10 минут после создания.
 - Поправлена бага при которой переставало работать меню и заявки в WFM.
 - Добавлена возможность добавления материалов при клике на кнопке добавить работы из WFM.
 - Поле скидка в работах теперь по умолчанию равно нулю.
 - Поправлена бага при которой отображались заказы на стоянке вне зависимости от офиса.
 - Теперь в селекторе узлов и агрегатов обеспечена уникальность узлов по имени.

## 0.7.4 (09.09.2018)
 - Поправлена ошибка при которой при создания заявки открывался второй шаг.

## 0.7.3 (09.09.2018)
 - Поправлена ошибка при которой всегда при открытии рабочего стола открывалась форма создания заявки.

## 0.7.2 (09.09.2018)
 - Добавлен предикат для адаптера OAuth.
 - В селекте офисов добавлен title для строк.
 - Исправлена ошибка со сквозной нумерацией в акте. [#55](https://bitbucket.org/autostory/auto-front/issues/55/mvp)
 - Теперь при клике на заказе в WFM заказ открывается в той же вкладке. [#85](https://bitbucket.org/autostory/auto-front/issues/85/mvp)
 - Добавлена сумма норма часов в таблице работ.
 - Изменен порядок колонок в таблице расписаний заказа.

## 0.7.1 (09.09.2018)
 - Поправлено положение селектора узлов.
 - Теперь значение поля "количество" в запчастях может быть дробным. [#109](https://bitbucket.org/autostory/auto-front/issues/109)
 - Исправлена опечатка в фильтре выполненных работ [#112](https://bitbucket.org/autostory/auto-front/issues/112)
 - Исправлена опечатка на форме передачи клиенту [#105](https://bitbucket.org/autostory/auto-front/issues/105) 
 - Добавлено автозаполнение суммы в форме оплаты [#111](https://bitbucket.org/autostory/auto-front/issues/111)
 - Теперь запись "К оплате" в карточке заказа отображает корректные значения [#119](https://bitbucket.org/autostory/auto-front/issues/119) 
 - Теперь номер телефона и email уникальны в пределах менеджеров и клиентов. Т.е. может быть менеджер и клиент с одним email или телефоном.
 - Улучшена форма регистрации СТО.
 - Скрыта форма регистрации клиентов.

## 0.7.0 (05.09.2018)
 - Теперь гос номер авто уникален в пределах владельцев автомобиля.
 - Тепрь гос номер не обязятельное поле, у машины должен быть указан либо VIN либо гос. номер.
 - Скрыт toolbar для embeded pdf in iframe при отображении предварительного акта в окне возврата авто клиенту.
 - Теперь при нажатии на кнопку "В акте все правильно, вернуть авто клиенту и получить акт" в попапе - скачивается pdf файл акта.
 - Исправлена ошибка при которой не закрывалось окно добавления автомобиля клиенту при создании заказа.
 - Элементы управления в таблицах расположены теперь справа, а не слева.
 - Теперь по умолчанию стоит галка на "контактное лицо - заказчик" при создании заказа.
 - Добавлена запись изменения всех базовых сущностей в БД.
 - Доработана авторизация по номеру телефона. Теперь если в идентификаторе нет знака @ то пытаемся получить номер телефона из строки и авторизовать по ней. 

## 0.6.6 (03.09.2018)
 - Доработано обновление статуса расписаний при удалении последней работы из расписания.
 - Добавлены иконки около кнопок в WFM добавить работы и назначить время.
 - Исправлена ошибка при которой не обновлялся статус работы в таблице работ, если изменить статус работы через выполнение расписания на странице просмотра заказа.
 - Теперь нельзя планировать работы в прошлое.
 - Изменена подпись к номеру телефона при регистрации как СТО.
 - Скрыты не активные менеджеры из селекта менеджеров при назначании исполнителя.
 - Скрыты не активные менеджеры из списка назнаенных офису. В БД связь остается.
 - В случае если удаляется менеджер привязанный к работам, а работа еще не выполнена, то менеджер открепляется от этой работы.
 - Теперь по заказу нельзя оплатить больше счета.
 - Исправлена багуля [#98](https://bitbucket.org/autostory/auto-front/issues/98) Нельзя удалить последнюю цифру в телефоне

## 0.6.5 (31.08.2018)
 - Восстановлена страница просмотра заказа.

## 0.6.4 (31.08.2018)
 - [#59](https://bitbucket.org/autostory/auto-front/issues/59/mvp) Доработка логики удаления работ привязанных к расписанию. 
 - Поправлена ширина селекта бокса в планировщике при длинном названии бокса.
 - Теперь нельзя редактировать и удалять выполненные работы.
 - Теперь в WFM, у заказа которому добавли работу и он ожидает планирования, выводится кроме кнопки запланировать время, кнопка добавить работы.
 - Поправлен разъезд верстки при очень длинном названии офиса в селекте офисов. 
 - Поправлена ошибка при сохранении строки больше 20 символов в поле Контакты офиса. Теперь в БД это строка 255 символов.
 - Доработано добавление автомобиля клиенту из карточки авто.
 - Теперь в не зависимости от раскладки в поле VIN и Гос. номер можно ввести только англ символы, причем русские символы автоматически переключаются на англ раскладку. 

## 0.6.3 (29.08.2018)
 - Переработана форма добавления автомобиля клиенту при создании заказа.
 - Добавлена форма добавления автомобиля клиенту из карточки клиента.

## 0.6.2 (28.08.2018)
 - Доработано скрытие заказов в WFM при смене их статусов.

## 0.6.1 (28.08.2018)
 - Поправлена верстка на странице редактирования офиса.
 - Максимальная длинна названия офиса теперь 35 символов.
 - Скрыты id клиентов.
 - В таблице мои клиенты теперь есть кнопка на карточку клиента.
 - Теперь в профиле пользователя можно менять фио, email и телефон.
 - Дработаны фильтры на странице мои клиенты.

## 0.6.0 (28.08.2018)
 - Добавлено логирование всех исключений.
 - Форматирование отсылаемых email.
 - Теперь нельзя редактировать статус работ.
 - Назначать к расписаниям можно только не выполненные работы.
 - Теперь нельзя редактировать выполненные расписания.
 - Поправлена разлогирование.
 - Реализовано редактирование, удаление и восстановление сотрудников фирмы.

## 0.5.8 (27.08.2018)
  - Добавлен акт выполненные работ для заказа. Скачать его можно после отдачи авто клиенту. 
  - Теперь при клике на кнопке вернуть авто клиенту показывается попап с предпросмотром акта.
  - Теперь если авто отдано клиенту, то редактировать основное инфо/работы/материалы/планирование заблочено. Можно только провести оплату.

## 0.5.7 (25.08.2018)
  - Во всех текстовых инпутах ограничено кол-во символов. 

## 0.5.6 (24.08.2018)
  - Поправлено положение селекта узлов. Теперь при поиске автоматически англ раскладка переводится на русскую.
  
## 0.5.5 (24.08.2018)
 - Добавлен вывод суммы по строкам и по таблице для материалов.
 - Добавлен вывод суммы по таблице для работ.
 - Поправлено отображение автоселекта поиска узлов.

## 0.5.4 (24.08.2018)
 - Теперь удаление и создание офисов не доступно из интерфейса. При клике на соответствующих кнопках появляется уведомление. с просьбой обратиться к администратору ресурса.
 - Добавлены фильтры на страницу платежей.

## 0.5.3 (23.08.2018)
 - Кнопки отмечалки прибитие\убытие авто расположены теперь в просмотре заказа рядом с информацией о расположении авто.
 - Доработана валидация создании и редактирования офиса.
 - Поправлено округление итоговых сумм заказа на беке.
 - Теперь в форме создания заявки в селекте офисов нет офисов без менеждеров и боксов.
 - Во всех селектах офисов скрываются удаленные офисы.
 - Скрыт mock блок про рекомендации в заказе. 
 
## 0.5.2 (23.08.2018)
 - Добавлена суммарная стоимость для строк работ.
 - Теперь можно менять статус работы из просмотра заказа.
 - Теперь можно менять статус расписания из просмотра заказа.
 - Теперь в моих клиентах, в FAB, только кнопка создания клиента.
 - Теперь в wfm, в FAB, только кнопка создания заказа.
 - Теперь можно отменить заказ. В заказе показывается причина отказа. Отказной заказ теперь нельзя редактировать.

## 0.5.1
 - Поправлено создание заказа. Раньше нельзя было указать расписанию работы при создании.
 - Начальная реализация CarArriveButtons.

## 0.5.0
 - Поправлено создание заказа из заявки.
 - Поправлена передача дат в историю коммуникации заказа.
 - Восстановлено восстановление пароля.
 - Поправлено отображение ошибок в форме добавления клиента.
 - WFM переименован в Рабочий стол.
 - Теперь при создании заказа из заявки, то сообщения пользователя становится причиной обращения.
 - Добавлена валидация для таблицы добавления\редактирования материалов заказа.
 - Добавлена валидация для таблицы добавления\редактирования работ заказа.
 - Добавлена валидация для таблицы добавления\редактирования планирований заказа.
 - Теперь заказы показываются только для текущего офиса, соответственно считается кол-во заявок по офису на странице рабочего стола.
 - Теперь в форме создания менеджера блокируется инпут номера телефона при собмите, на ряду с другими полями.
 - Текст поля сотрудников офиса больше не наезжает на инпут на странице редактирования офиса.
 
## 0.4.2
 - Поправлено определение статуса проекта.
 - Доработана логика WFM. Теперь цикл в WFM реализован полностью.
 - Добавлена информация о прибытии авто в просмотре заказа.

## 0.4.1
 - Добавлена возможность добавлять сотрудников
 - Улучшена логика работы WFM.
 
## 0.4.0
 - Переработана карточка клиента
 - Добавлено отображение заказов клиента
 - Добавлено отображение автомобилей клиента
 - Улучшена страница мои клиенты.
 - Добавлена возможность указать время работы офису.
 - Добавлена кнопка на карточку авто в заказе.
 - Поправлено создание заказа.
 - Доработана проверка пароля на странице авторизации.
 - [#22](https://bitbucket.org/autostory/auto-front/issues/22/nan) Исправлена валидация полей "цена" и "н.ч." 
 - Поле "н.ч." переименовано в "Норма-час"
 - Поправлена форма создания офиса
 - Заказы без расписаний и без планирований теперь в WFM имеет необходимые кнопки напоминания и отмечаются как просроченыне если заказу не были назначены работы и планирвоание в течении часа после создания. 
 - Страница WFM теперь обновляется раз в минуту.
 
## 0.3.3
 - Улучшена валидация в форме создания клиента.

## 0.3.2
 - Поправлена страница wfm.
 - Доработка валидации формы редактирование заказа.
 - Для важных форм добалена onbeforeunload.
 - Начало разработки с указанием таймеров и индикации предупреждений в WFM.
 - Добавлен блок стоянка на WFM.

## 0.3.1
 - Добавлен автокомплит выбора узла при добавлении работы в заказе
 - Добавлена валидация значений при добавлении работ в заказе
 - Добавлена валидация значений при добавлении запчастей в заказе
 - Восстановалена проверка офиса на полноту информации в профиле на странице WFM
 - Доработана форма добавления клиента.
 - Теперь в таблице клиентов фирмы все данные настоящие.
 
## 0.3.0
 - Добавлена работа с баллами.
 - Доработаны моменты с WFM.
 - Теперь id офиса фиксируется в wfm.
 - Добавлена страница просмотра заказа.
 - Доработана логика при первичном заходе менеджера фирмы.
 - Удалены "хлебные крошки", теперь местоположение пользователя в программе отображается только в шапке.
 - Поправлено имя отправитеоя писем. Теперь это "Robot from AutoHistory".

## 0.2.4
 - Добавлена карточка автомобиля.
 - Добавлен интеррактив на страницах списка заявок и списка заказов.